有MBA + IPAD MINI2但兩個DEVICE 都太舊了... 想換IPAD PRO

見最新果部IPAD PRO 成個DESIGN 薄, 高清, SPEAKER 靚
我成日睇UTUBE
同埋已經無讀書啦
好少打文寫野,

而上述兩部野開始LOAD 乜都LOAD唔到．．．
如果上IPAD PRO 10吋, 會唔會都係太反智?

其實部MBA 都重用到, 6000$ 翻新機涯到宜家,
真心勁嫁啦, 買左IPAD PRO 都會繼續用佢, 因為始終係MAC OS
IOS 我明點都有不足, 例如插手指USB 呢D , 真係舊MBA 好撚過宜家果D好多

Ipad pro 太貴 又代替唔到laptop
買翻新mba+ipad仲好

iPad Pro 10.5 唔會死錯人

買12.9一定唔後悔

MBA 2018 + iPad Pro 12.9極開心使用中

不過iPad你點都係當tablet用好
唔好set到個expectation太高真係當laptop咁用

Agger
要用筆 最好買ipad pro11+pencil2

我部2012 MBA依家重好洗好用，你果部mba幾年ga

Ｙ？？？ 我覺得好似太大....
雖然咁講ＭＢＡ 都１３

感覺自己無ＵＰＧＲＡＤＥ LAPTOP 既急需呀
MBA 我宜家唔係唔用得
用耐左你當我花心又好乜都好 係想再UPGRADE
再加多部MACBOOK 反而重多餘

應該係2016 重係銀色 STEVEJOB 果種
唔係TYPEC

BTW 我都無為意9月PRESENT IPAD 係無新IPAD PRO..
根據上面RUMOUR 咁我等埋過年先換了

iPad pro 又加kB 又加乜加物
想佢做到Mac os 既level
點解唔買Mac os